［常識問答］香港特區政府律政司司長 A:強國猿 B:袁國強

A 正皮
B 負皮

袁國強同志愛國愛港，很值得讚賞

(笑)